過關穿雲頁（希望可以重振波台士氣）

大家好，小弟係專玩過關嘅賭仔，鐘意以小博大。今次出post最主要希望我地呢班連登仔可以從狗會身上𢲡返自己應得嘅野同埋分享吓自己小小嘅過關心得。以下係我前嗰兩日嘅戰績。由今日起我會開始分享吓自己嘅過關。

是日推介：英超聖誕快車3 x1

呢埸大家小注玩吓好😶😶

Push

可惜ching

無計上半場都好地地

留名
跟樓主

是日過關

ac贏到我食屎

可以和架媽

少少跟左

我地齊齊贏

屌差一球

Btw 今日冇關

水精公對阿仙奴點睇

水晶宮狀態雖然好，但係阿仙奴應該會谷底反彈，所以我支持客勝，又或者買下大波波。

G 持

Gun左

跟雞

雖然呢排冇贏過但係都會出

需要本王子加持？

睇你表演

唔信邪再嚟

越買越細